請大家咪理d咩大波扑野post, 睇下立法會宜家發生咩事

根本係一場政變，發起人係立法會秘書處

咩扑野post
有無link